有冇絲打都係屙尿開叉

仲要一條黃色一條透明，請問仲剩返幾耐命

同一個位出?

仲可以係邊到出

好正常，呢d叫潮吹，通常會射到周圍都係

你估吓

no photo no talk

你唔好白撚痴啦，我好撚想笑你呀，柯屎同柯尿係一個洞架 (好似係)

咁多款顏色，幻彩詠香江？

rip